美女大學生做待應收一萬美金貼士 竟然派晒俾同事！

半工讀女大學生Alaina Custer，在餐廳招待兩名顧客後，收到一萬元貼士（美元、下同，約7.8萬港元），之後與全店其他侍應分享。原來，這名豪爽客人是著名Youtuber「Mr. Beast」，他把整個過程拍下，片段已上傳互聯網。

事發於上周六，Mr. Beast兩人走進位於北卡州的餐廳後，喝了兩杯水，還未點餐，便留下一萬元現金貼士和字條，字條上寫著：「多謝你的水，很美味。」負責招呼兩人的Alaina發現枱上巨款後，露出震驚表情，激動得想哭，不斷問店經理「發生甚麼事？」。事後，Mr. Beast表露身份，Alaina才恍然大悟，但仍不禁問「為何這樣做？」

其實，Mr. Beast的網上頻道並非首次派錢，他經常都向侍應、的士司機以至不同行業人士，派發五亳、一元、五元、20元等貼士，拍下他們的反應後，把片段上傳個人頻道，目前已累積了880萬訂戶。他奇怪自己「行善已久」，卻等到今日才成為主流新聞傳媒焦點。

Alaina事後受訪表示，感覺猶如發夢：「我當時拿起一疊100元鈔票，整個人震抖，不斷問『乜嚟㗎』，覺得一定有人整蠱我。」在東卡羅萊納大學就讀的她，知道Mr. Beast真的慷慨給她一萬元後表示，餐廳其他侍應也是大學學生，生活不容易，決定平分這筆橫財，分享幫助別人的喜悅。

霍士新聞

鬼妹識廣東話, 勁

你都識講人話啦 大驚小怪

美國半工讀大學生：咩嚟㗎？

多謝你的水

識寫中文勁d

他經常都向侍應、的士司機以至不同行業人士，派發五亳、一元、五元、20元等貼士，拍下他們的反應後

五毫一蚊都拎黎做貼士仲要拍片係咪想影低自己俾人打柒個樣？

醒呀用錢搵錢
段youtube賺返幾個開都唔止

幾識做 開心share

佢有段淨係講Logan Paul個名講咗成日

「多謝你的水，很美味。」

有鬼佬客主動被tips我，但公司規定歸阿公

自己袋啦

交稅

美國宇宙第一

咁樣宣傳，前途無限
呢種品格，蝗蟲十世都學唔到

$30，00
定$10，000？